家居寬頻連電話7月HKBN完約，續約/轉台

開個續約價好西
求pm

我由hkbn轉左垃圾hgc 99蚊上網+電話

暫時未斷線